Retrouver le nom des unités ainsi que leur notation~:
\begin{enumerate}
  \item Je suis cent fois plus grand que le mètre~: \pointilles[3cm] (notation~: \pointilles[1cm])
  \item Je suis dix fois plus grand que le gramme~: \pointilles[3cm] (notation~: \pointilles[1cm])
  \item Je suis dix fois plus petit que le litre~: \pointilles[3cm] (notation~: \pointilles[1cm])
\end{enumerate}